新假期X蘋果日報聯手燈死左間鋪

上回提要 新假期原文照搬蘋果篇文

反通脹》太子小店 $19/12粒勁辣雲吞超抵食

抗通脹小店!!! 12粒 麻辣雲吞 $19 大大碗好抵食

A09!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

hi a0

good job A0

泡g

推夠未？

正ar🤤

對腳夠玩一世

磨牙

想奶黑絲

瓏妹好波！

個比例怪到呢，明顯個頭冇可能咁細啦

@@

呢個真

推推先

推你老母牙

貢好火

系 要搵waiwaiG出出火先得

係我女友

waiwaig做ptgf 出街幾錢牙

俾錢就得既話
多多我都肯

名？

都話左用你個10m包佢一晚過夜中出無限Q

朴孝敏臭雞

=.=
都話熟既人點會得

why not== 同錢熟好過同你熟

佢唔驚我趙完唱咩==

你叫雞唱隻雞做乜==

屌你老母

咩事牙==

話我女友係雞=.=

你A0

同緊waiwai拍拖

拍一日拖要比錢 依家D女真係識搵水🤤

請女朋友好應該

請兼職女友

瓏狗幫人埋單

孝敏G黑絲圖巧正牙🤤

點解成個post d留言同標題完全無關

因為樓主a0

笑我老死

a09

乜呀 我都係答問題

佢自己攞黎